發夢絲請入 我想問個好on9既問題

潔癖幫你唔到 入商場啦

到時周圍問人
實有人解答到你
唔洗怕醜
因為你遮住曬個樣
無人會認得你
柒左都無人知你係乜水

大學去大學啲廁所，越高樓層越乾淨。

開googlemap 搵商場廁所 離隊一兩個鐘都冇所謂
實有手足幫你補位 記得返黎

一定返黎，一齊走

知道明天見。

棉條

用左十幾年喇

絲又真係辛苦啲，真係好急又無乾淨廁所嘅話都唔知點算